其實連登仔知唔知經濟愈差先愈會打杖

美國呢家咁中國愈快滅忘

okok

打杖喺整支咩杖出黎

係就快啦, 唔等喇